救命呀救命呀有刺客呀

有無人同我一樣頂唔撚順條戲子出身嘅太監？？

佢擺pose嗰下，dkgh

叫我